點解會有人當曾焯文係偶像......

識人好鍾意依條友
為左佢參加本土新聞依個垃圾GE活動....
ON99咁...笑撚死我

唔撚係呀話

真架
都唔知咩人會仲睇本土新聞
同睇熱血時報一樣咁ON9

仲有人睇唔奇既
不過係都唔好曾焯文啦下話